終於明白”渣ga”果條友慘況

我老豆都係咁撚樣 有佢講無人講
成日扮識 扮知 話佢知係錯既 又要死頂
都無討論空間 次次坐埋一齊實嘈 好撚想快啲搬
過去幾年搬左出去 反而唔會嘈

惺咁渣ga

咩文嚟

起勢附和佢會點

佢會覺得你hea佢

係 同埋有時佢係外人面前都鳩威 其實好失禮